有冇人比女仔請食飯會好內疚?

有冇巴打
無論同女朋友又好
普通女性朋友又好

如果由女方出錢請你食飯 或 其他誤樂洗費
會極度內疚，個心真係過意唔去，傷心程度有如死老母

竟然要女仔請返你轉頭

雖然一方面個心傷心內疚
但另一方面又覺得係侮辱
男人既天生，就係提供資源同討好女性
女人照顧返你證明自己連垃圾都不如
唔包女性洗費等於係窮人

傷心得黎又好憤怒，依家就黎精神崩潰
求各位巴絲開解

請女食飯=睇佢唔起

你咪撚扮野啦 你都係想講有女請你食飯好威姐
上網做人都咁撚假 屌你老母臭西

又傷心又憤怒 含撚啦
我見到你班撚樣就真係憤怒喇

全家聖誕節落地獄團聚啦屌你老尾

你個名做乜變咗做藍色

抵你做死一世廢柴毒撚 跪地奶鞋底求條女同你出街

本行認同
本行留意咗樓主一段時間
發現原來佢係戇鳩仔
鍾意做兵送錢畀啲女

好想做絲打呃鳩佢

你地唔包女仔洗費
係因為你窮

唔肯為女性付出果d,全部單身毒撚
呢個係事實

試過話請個女仔 佢死都唔制好似怕欠左我咁

好過你比人請都唔開心
自卑成咁

屌你老母講完內疚出個post 咁不如直接自己俾